【娘娘辱兵】睇準犯賤男怪癖 「女王」靠羞辱男人年賺百萬

美國紐約一名女子靠「收兵」及在網上羞辱男人，一年可賺20萬美元（約156萬港元），有人更會為她購買名車、手袋及提供豪華旅行使費。她自豪地表示：「這不是威迫或勒索，他們自願給我想要的。」

自稱「公主」的30歲梅格斯（'Princess Meggerz'），在2007年還是學生時就在網上「收兵」，由對方出錢讓她去晚飯夜蒲甚至旅行，她亦在網上列出想要的禮物清單，不時都收到豪爽的客人送禮，收過最貴重的一份禮物是價值7萬美元（約55萬港元）的寶馬M3跑車。她稱縱使是與男友人出行，有人仍會出錢讓他倆去土耳其、德國甚至埃及度假；另有一人就包辦她與女友人去希臘的使費。
她表示要做的就是與客人在網上聊天，不時羞辱一下他們，「每個人都有自己的癖好或幻想，對他們來說就是喜歡給錢女人花……這可讓他們變興奮，我覺得有些男人就是想得到「女王」的認同，他們喜歡那份優越感。有些人喜歡在外出或晚飯時為我埋單，所以我和朋友們都得到不少好處。我的『兵仔』喜歡我展示他們送的禮物。」
梅格斯稱最風光時收入可達5萬美元（39萬港元），客人有老有嫩，「有人不算很富有，有人就是百萬富翁。他們每星期或每月給我錢，我會設個額度看他們是否付得起。」她亦不避忌靠這種方式賺錢，更會與他人分享「收兵」心得，「我不會隱瞞我所做的，我跟不少人分享過，有些女友人也想學一下。家人也知道我在做甚麼，但沒有問及詳情，只要我安全就好，反而與朋友說得最多。」
雖然有可觀的收入，但梅格斯沒有過度揮霍，反而會投資物業，如今已手持3個物業。她也稱當「女王」也有難處，除了應付自己正常的工作外，也要全天候候命隨時與「士兵」聊天，「我也是很負責任的，有時他們說我要得太多時，我就不會強求他們給錢我花，我不想毀掉任何人。」

g

蓋清與yoyo

Yoyo

好正 被女王調教

男女平等

wonder rabbitgirl

咁多M男